[NonJu] BU ISEM 相認區

如題 Firm Offer 已入手

絲打咩stream 係報嗰陣揀定入左先揀？

黎緊nonju打算報cgpa依家得3.1 有信心上3.2 假如入到想讀emarketing

[member] 我businessmarketing concentration我真係唔敢諗 我都知個分好低 所以盡量上3.2 但驚今個sem得3.1佢唔派interview[member]

同埋想問埋IT audit係咪3個stream之中比較揾到食

thx絲打

c打想問多個問題
當年你有冇寫personal statement

已報 希望收到interview

絲打當年幾時收到interview

有冇self intro想intro加下分定齋gp discussion

thx